有冇巴打同我一樣今年都搵唔到男朋友？

如題

GAY

gay

SAD